如果想識岩岩送foodpanda黎個位靚女姐姐有咩方法？

本來仲以為係阿叔或者南亞仔
竟然黎左個靚 女姐姐，隔住口罩都覺得佢ok
好後悔冇同佢傾多陣

靚女做送外賣真係好危險
咁多變態佬

再叫外賣囉, 食撚到佢再上嚟為止

叫，又叫，再叫，又再叫

屌你個死毒撚頭先送外賣係咁望住我對波

我同自己講如果再係你送我就要問你拎電話🚬

二零二零年五月三十一號下午三點之嘅一分鐘你同我一齊緊，因為你我會記住呢一分鐘。從依家開始我地就係一分鐘嘅朋友，呢個係事實，你改變唔到，因為已經過去。我聽日會再叫外賣架。

但首先你要有哥哥咁靚仔

一齊做foodpanda咪得
同區又有TG GROUP, 又易撞到

我見荃葵區好多蘿拉。